又是在雨天

是時候告別雨中的浪漫

下雨了 雨陪我哭泣

開心！

放晴了，陽光給予煎熬

真的？